（巴打入）有冇試過頹到連丁都唔想打？

I know that feel bro